揾平價低壓lcd

有以下這種，請問有沒有淘寶以外的選擇
（發夢用，不想又依賴單一來源後中伏）
10寸或以上